vape撚入

有咩vape啱新手試，想玩多煙霧，睇過之前嗰幾個post講vape，唔係好睇得明